覺得Endgame啲致敬位同甘賓尼嗰下冇得比

跣一跣致敬謝四
仲比我哋睇到跣腳後另一個結局 True ending

Ching好波

如果當日隊長唔係向前仆